林奠好努力咁係到制造機會去取消選舉

點解無啦啦要圍中大？圍中大唔成功就即刻走去圍理大？
目的就係故意引起民憤，引更多人出來反抗，去制造一個社會狀況好亂既錯覺。

再以此為藉口去取消議會選舉。去保住班賣港建制狗。令自己之後無論再推咩惡政都可以通過